將軍澳雍明苑驚現垃圾海

「間管理公司本身出名垃圾，遲遲都唔派人清，到臨過年先走嚟大掃除。班業主又低質，縱容啲師傅亂掉垃圾，自己又唔執輸順手清埋啲家居廢物出走廊，好地地一個未入伙嘅屋苑搞到成個堆填區咁...」

居屋

廢人住廢屋 不意外

公屋質素係禁上下嫁啦

將軍澳新堆填區

咁痴線

擴建堆填區

做乜啫你

自己食番晒

又唔係藍嘅
咪亂屈啦

新屋??

高級公屋

真，Junk Bay

世界十大笑話：居屋

ringo上連登？

根本間隔同質素同公屋一鳩樣，公屋有嘢都仲可以搵房署執，居屋房署cap完班人水就唔關佢事

諗起呢單

邊個ringo
又想鬥黃

鬥你老母臭閪入烽火台望下就知豬場幾撚閪

邊間管理

將軍澳主場都唔係藍

Junk Bay

你確定

典範

當然唔係藍啦
從來未見個有藍色發言
問邊度有黃店食 鬧政府post就大把
只係邊度都會有班鬥黃撚樣

城市專業管理

出名del留言

分清楚豬場同烽火台未

我少左個問號姐😂

佢講緊呢啲所謂居屋實際只有公屋質素呀
做乜啫你

條傻尻駁我唔到只能偷偷留下負皮然後縮翻入佢老母個閪到取暖

你入將軍澳主場揾個藍post嚟睇吓

好似你咁得閒24小時mon住你咩

咁撚近堆填區都唔使咁呀

住公屋係咁架啦

唔藍嘅但095真係好on9

自己入烽火台search將軍澳主場大把料啦唔敢面對？

想睇床褥

係咪呢個page?

有就post出嚟啦
個乜乜台又要審批又盛邊入到呀
係都唔會而家入啦
不知名gp 都唔知你係咪吊人fb acct

group嚟，不過呢個都藍

烽火台public嚟戇鳩仔

賴乜撚野居屋公屋姐
係你地香港人質素低

地如其名

黃都唔係全部好多路線 非版主路線就out

根本search唔到嘢
有你就post出嚟
唔好嘥我時間

全部鬧政府同藍店嘅都會秒速被封 post
咁都叫黃

證據？cap嚟睇下？？？？？

班看更多得班拉圾佬(婆)唔少
搞到一毫子利是都冇

仲有大把鬥政府po喎
你睇緊咩
就算上面條link佢個page都有啦

唔藍？佢份人好獨裁㗎喎
定我同你時空唔同？

屌你老母又一隻

做乜啫你，又要分化？講清楚好難？

有證據就po 啦
同埋獨唔獨裁關藍黃咩事

係咁架啦 裝修期啲裝修佬將啲野亂鳩咁dum

做乜啫你
樣樣野都要畫公仔畫出腸咩

將軍澳
aka Junk Bay

你老味唔屌裝修佬，唔屌管理公司，走去鬥啲住客

成班撚樣裝過修未？

年三十都要鬥撚到香港體無完膚我屌你老母

將軍澳豬場中立架，邊到會係藍
不過肯肯定條友係095烽火台菊友咪再同佢癲

無垃圾咁點有工作機會俾人倒垃圾

原來又係波台狗

好明顯未

唔夠人講又用呢句野end topic
收皮啦廢人

乜啲人咁垃圾

要儲埋幾多個單位既垃圾量先有咁多

依家啲新居居業主
個個都質素低架啦
同公屋質素無異

當正自己住私樓咁

成班渣狗鬥黃撚湧晒入呢個post
就算睇返上面條link佢個page 邊忽睇到佢藍呀

無證無據得個講字 日日掛住鬥黃 衰過渣狗

我都想講
起到一鳩樣
但居屋就比幾球野供一世
靚少少得唔得
on99

成條邨囉

清水樓户户裝修你話呢

全部新裝修
d 傢俬電器既紙皮可以堆成個山

喂巴打 今次好明顯係你理虧喎 唔好下下話人波台狗就以為自己贏左至得架

有095唔藍嘅證據就po 啦

多謝你仗義執言
呢啲人都痴撚柒線
唔夠人講就諗住標籤人

原來冇藍post=黃
有幾多人出post留comment問黃店俾佢block左你唔講？##do

我渣狗人唔笑狗都吠啦
起我底望下？

真唔真呀幾球野

又一隻

得啦得啦波台狗最叻

tko本身就係個堆田區

將軍澳本身就係叫junk bay 架啦

仲有房署本身設計濕鳩勁多唔等洗既野 所有野都比人拆鳩哂

巴打唔駛咁客氣 我純粹睇唔過眼路見不平先幫你話佢幾句

不論幾多錢都嫌on9啦唉
係就係平過出面 伙數有無少到我唔清楚
鄰居質素雖然理論好過公屋
但成個裝修...同公屋有咩分別

有波台狗嘅出現，證明又係一個分化搵交嗌嘅po

直頭廢區不意外添啦

高質

街坊就黃，admin似藍多。成日off comments/ del po

點樣藍呢

實則上你咪做緊同渣狗一樣嘅嘢

咁死啦，將軍澳山卡啦地方邊邊會專業

連admin 都唔識仲話人唔係藍

諗起有單野失戀掉哂啲野落街

咁痴線點出入呀堆到咁

佢只係想講道理啫 人地有上開波台你就先入為主標籤人想搞分化 你係咪有被迫害妄想症啊？

小心自爆

group呀弱智閪

無撚左啦仲香港獨立

佢戇鳩嚟體諒下

睇個fb gp駛鬼識個admin
個gp入面全部黃post 又點可以叫佢藍gp?

可以掉垃圾落街 好嘢

居屋

應該page同group ，唔知係唔係同一班admin
睇落唔似係，group到好少黃post

講咗主場group會河蟹中文u？

Junk bay 好似係指船嗰個junk？

全苑垃撚圾

個page咪同一班admin manage
你撳入個page見到一粒制連返去個gp㗎

多謝提醒
下次會加密

睇佢個死款都唔係tko 人

本身喺嗰度住的人質素都差

晚晚裝修鑽牆搞到10點幾

星期日又鑽

鑽你老母咩

居屋質素係咁架啦

唔講以為支那嚟

unlike保平安

我半個

突登揾返你個ringo

木門洗手盤果d 垃圾

會唔會係你反應過敏呢？

成個屋邨都垃圾一梯30伙得2部lift

街坊好黃 啲po同cm大部份時間都好同聲同氣
admin就唔知

同一班人
Page有制連去gp的
嗰粒制要同一班admin先整到

啱呀個個都屈095

不如fact check 下？

條友啲思想都幾小朋友

會河蟹黃資訊

喂兄弟唔好下下波台狗咁難聽，你p牌咋

行咁遠好似酒店咁

將軍澳真係閪到一個點

咁就唔關黃藍事啦
個人恩怨就咪乜都拉落黃藍度

你真係好心機 我都費事睬佢

都係 細路仔性路唔服輸

圖二？？？

點解波台狗成日要用啲好特別嘅方法去seek attention? 因為輸鳩晒啲錢？

直線抽擊095

P唔可以話波台嗰啲狗咩？

兩部𨋢嘛，睇過？

新入伙居屋雍明苑垃圾「堆過夜」 房署懶理播疫及火警隱患

近月陸續入伙的將軍澳居屋雍明苑驚現「垃圾海」，恐有播疫危機！大批建築廢料及紙皮等垃圾堆放大廈對出空地，場面相當嚇人！有居民苦訴稱，疑因大批住戶同時入伙，「過年趕搬屋」，大廈樓層堆滿棄置家具，甚至有用過的口罩及廚餘，令他們每日於垃圾堆生活。另有雍明苑旁邊的私樓居民不滿「垃圾海」傳出臭味兼沙塵滾滾，縱有管理公司運走垃圾亦產生擾人噪音。有區議員狠批房屋署對入伙安排不周，對雍明苑管理公司亦監督不力，擔心垃圾處處，出現播疫兼火警隱患，「萬一有未熄滅煙頭點燃紙皮垃圾，隨時燒著成座樓！」
雍明苑屬於「居屋2019」項目之一，坐落新樓Savannah及海翩匯之間。屋苑設兩座共1,395個單位。該屋苑於今年初安排住戶入伙，不少居民因臨近新年而趕着搬進去，期間產生海量建築廢料、廢棄家具及紙皮等垃圾。東網記者於現場所見，兩座大廈近乎層層都堆滿垃圾，樓層垃圾房更是「常滿」，垃圾更夾雜的口罩及廚餘，衞生堪憂。樓層貼有告示警告切勿亂拋垃圾，但無人理會。由於垃圾太多，結果「由大廈內堆到大廈外」。大廈樓下空地淪為大型露天垃圾場，當中堆有大量紙箱紙皮，存火警隱患。雖有管理公司派車清走垃圾，但不消一至兩小時又「打回原型」。
西貢區區議員黎煒棠直指雍明苑的垃圾問題十分嚴重，他由上月中起，近乎每日都收到居民相投訴，認為管理公司人手不足，於清走垃圾一事上處理散漫，但房署亦責無旁貸，指出房署監督不力及安排入伙不周，「一次過畀成千戶人搬入嚟，但冇考慮增加額外資源，把責任全推到管理公司身上！」他又指，雖然消防處定期上樓巡查，但反映難以檢控亂擺泥頭阻塞求生通道之人士，「紙皮垃圾都無識認」，憂心萬一有人以未熄滅煙頭點著垃圾會釀成火警。
雍明苑居民黃小姐怒斥飽受垃圾問題困擾，日前出門不慎被走廊垃圾絆倒受傷，批評房署監管力度不足，管理公司工作亦未到位，「垃圾堆到連防煙門都閂唔埋！」另一居民文先生則指屋苑被垃圾包圍，若有火種點起垃圾就危險，「一火燭就大劑！」海翩匯低層居民杜小姐指單位對正雍明苑「垃圾海」，眼見大量垃圾被堆放「過夜」，當風起時就「吹晒啲塵上嚟」，在疫情下更憂心衞生出問題，惹來群鼠覓食，釀成鼠患。

垃圾住垃圾堆填區

咁誇張

詳情係點我又唔知
事實係而家入面都大把黃post
佢自己都有post黃post
話佢係藍gp就擺明屈藍啦

你不如試下反省下自己先啦 人地講贏左你就不停叫人波台狗 你都幾唔講理

不如交清水房啦 晒晒D 料

不如介紹下你有乜道理？

即係黑警依家正正常常抄牌捉錢大媽，就個個都變返白警
話時話你cap未冇證據喎

都唔知你噏乜
黃post嘅證據咪cap咗

戇鳩就返去讀幼稚園啦

你真係衰過渣狗

我既道理就係見到你亂咁標籤人 所以糾正返
就係咁簡單

香港人質素

你就渣狗

巴打你好好人
我今次都係有果句講果句
無端端比人話分化
好彩有你支持我

下次推出果陣吉裝修就可以

召喚環保團體
審計署

有無咁痴線

居屋等於公屋，都係咁低質

跌2成即入

唔整多啲點開大條數啊

堆填區黎, 沒事兒

交樓標準用公屋標準，主要係預防賣唔晒時轉做公屋用。

同支國接軌了

依度係居屋?
我朋友果度新居屋新入伙期係長期幾個月有個垃圾斗放係樓下，所有裝修廢料扔入去，千叮萬囑裝修師傅要拎落去下面扔
依D真係人質素問題，自己真金白銀買返黎既單位都搞到咁

住公屋啲人都大把錢大搞靚裝修又換傢俬
真爽

將軍澳堆填區

終於一個將軍澳南post，冇傻仔衝出嚟話係真豪宅。

095

轉晒去烽火台

住將軍澳係咁上下

羊毛出自羊身上

做咩姐你地 關居屋住客咩事...

嗰個位咁靚咁方便
用嚟起私人樓一定好好賺
插晒啲公屋同居屋入去都唔知做乜鳩

睇 #97 啦傻仔

有人話個 ADMIN 唔係藍 又要證據
呢度咪係證據囉
係咪又要扮睇唔到

喺個 group 入面仲多呢啲俾人封咗嘅 post 啊

095打手出沒

又未搬入去住，業主日日睇住裝修佬垃圾掉去邊咩個個係度屌業主

業主出現了

唔見隔離monterey savanah係咁

啟德都拎黎起公屋就知呢個政府係on撚鳩既

然後安達臣用嚟起私樓

居屋=公屋

大佬阿 幅圖都B座顯示有6部
B座係有6部 低層4部高層2部
A座就4部

個大堂同公屋一樣既？

堅 公屋 居屋 平均質素係差啲
我都唔想認 不過係事實
不過裝修哩家野 好明顯係屋苑管理問題

利申做工程 去過無數個屋苑

3x 個單位幾部𨋢真係等到人都癲

屌 間管理公司廢撚到

其實究竟一堆波台狗五毛入嚟混淆視線係乜嘢居心呢？

一個搬到呢度係公屋我會當佢on9
多過一個去到三五七個講同一樣野，唔使講，夾埋嘅

係囉，佢連條黃絲帶都驚到del埋話自己中立囉
叫人唔好分顏色之嘛 唔係藍既

雍明苑，你試諗過年前戶戶都做裝修，每日幾X多泥頭、垃圾。

每日垃圾斗都唔夠裝、堆滿到每層個𨋢口都係。

Pudg

冇得賴大陸人點算

房委會居屋交樓標準係無裝修 連牆都無間
其實變左戶戶都一定要大裝修 建築癈物實多

安遲臣只係得華懋同長實係私樓
長實仲要有首置盤

你on9架？

戶戶喺過年前趕起貨
啲師傅就亂鳩咁丟
管理公司由得啲泥頭/垃圾唔理

利伸：做裝修，喺嗰度做過野

直接攞成個將軍澳做堆填區

低端人口

起碼LP6冇見過

本身私樓都帶裝修啦
個個底褲都當埋先上到會 有得幾多人入完伙再即刻大裝

成日啲post去去下,突然就鎖咗po

又唔好下下話人師傅都好大責 當然有d業主都係仆街 以為玩積木見堆咁高又堆埋一份

兩面交樓標準都唔同啦on9仔

呢個都係藍？見佢封面係咁樣

#200

住咩人有咩質數

已經好清啦波
依家只係有洗水盤 梓盤 座廁 廚廁磚
房廳幅磚牆地磚都係冇的

冇要求的話
買張鐵床入去就住得
即係駿洋邨隔離營咁

私樓仲要大裝完未必個個買家鍾意
隨時影響到個放盤價
10個9個入伙都唔會搞咁多野

新聞話家居垃圾都有 就真係幾離譜
根本無左英國佬管治 香港人質素就接近返支那既水平

竟然仲有廚廁磚
不如唔鋪咪仲好
返正你都迫人大裝修先入伙

痴線㗎 到底住啲咩人 公屋上樓都唔使咁呀

雖然條友係波狗
但佢又冇講錯喎
真係公屋人質素先會容許到自己屋企樓下係業主堆填區
自己住嘅地方都唔care 更加唔好話夾錢維修

居呢啲咪低質素既人囉

咁事實係呢十年既居屋用料奇差 話佢似公屋有咩問題呢 你點解要幫政府講野？